蔣麗芸：舉行對話但不回應訴求只會適得其反

【Now新聞台】立法會議員蔣麗芸及張超雄出席本台節目《時事全方位》指，如果政府持續舉行對話會，但仍然不回應市民訴求，只會適得其反，激發更多市民不滿。

蔣麗芸：「昨日都重覆了，很多以前說過的東西一直重覆會令市民煩厭，會覺得搞錯，都沒回應。之前說過的今次也是這樣說，可以說是不如不要搞。」

張超雄：「五大訴求辦不到對不起就說完了，不過我很多誠意繼續聽，八成人反對我，然後繼續很有誠意謙卑，然後什麼都不做，沒意思。那你不如走開，應該要解決問題。」

講人話係咪驚美國驚到咁

選舉來了

蔣大小姐未食藥

仲以為係葉劉講

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

迴光反照

選舉近了

美軍來了

早幾日先同何不孝律師排排坐，咁快轉身?

又蝦妹妹

突然食左藥

班垃圾會議員同樓下班看更一樣，一近選舉/新年就會變得十分精神

有可疑

美帝近了就真
美帝近了，共狗應當悔改

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

唔可以用敵人反對的個邏輯
因為蔣雞係on79

雖然咁講好賤， 但以佢蔣小姐平日既言行就算食左誠實豆沙包都講唔到句似樣既說話

元秋都有食左藥同冇食藥既mode

#Sir this way!

蔣Ann係真心膠黎..

低概率講人話

佢癲過國師

反了反了

講緊蒙面法

推

929 101見

佢怕撚左美國姐，佢家族做咁大生意

佢咁講，姐係政府好快會回應訴求

特首直轄獨立調查委員會

美國來了 所以應當悔過

呢班仆街真係好驚自己係制裁名單入面

俾人hack左個腦

佢想柒婆回應撤通識反蒙面同強收地啫

屌佢都係美國制裁list之列啊嘛

做 做咩呀ann姐你

做咩啫佢？

習大大唔保佢，任得佢被制裁咩？Oh poor condom

睇嚟好驚被制裁

淆到呢 不過都應該喺第一頁

選舉來了，人權法來了，保皇食屎了

佢係咪要供樓，唔可以選唔到？

我都係load左兩秒發覺唔係姐姐

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

都話爛show，分化人同轉移視線
十月一黎緊啦

你知佢老豆係乜水呀可？

唔洗吠喇
個list實有你份

佢係梁振英鐵粉，憎到林鄭死啦，補多刀啫

元秋
今晚集會見

蔣家係美國藉

通奸賣國！
同志們！別讓他跑了！

蔣麗暈係咪想做特首？

呢條八婆係真顛, 唔係假傻

選舉來臨，世人應當悔改

收政府錢反政府咪係呢啲

家下個個妹妹都黎參本宮一本

連元秋都知道 選舉期近了

竟然講人話？搏選票？

元秋都算機靈
風吹邊邊就向住邊邊擺
真係佩服佩服

放心啦 依加先悔改已經太遲了

陳雲個friend

博做特首

我都以為係

唔係驚美國驚到咁呀

係咪蔣震報夢屌醒左佢

Ann姐唔好曝露自己立場，我哋保唔到你架
我絕對唔會講Ann姐係我哋大台

區舉近了

唔搭沉船啦

佢可能想做超級區議員呢？

轉死性

元秋俾振英屌到痴左?

證明左蔣麗芸仲正常過垃圾會員

班垃圾會員仲講咩反騎劫

佢家族做 建造 材料 鑄造 工程 出口
佢屋企嘅錢雖然唔係擺美國，但同美國政府藕斷絲連，一列入黑名單，會影響其他銀行管理嘅物業資產， 牽一髮動全身

睇嚟佢好怕畀人制裁

我成日覺得佢真係心on9 今次食左藥

11月啦 又要扮洗白

人權法近了，共狗應當悔改

選舉 美軍打孖黎 嚇到失標了

睇嚟真係嚇到瀨屎

難得有時間會清醒

太遲啦 等被制裁啦

竟然識講人話

btw 蔣小姐係我aunty

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

人權法近了

Ann姐又食錯藥

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

係咪真係Ann姐黎

屌佢係咪係
越唔正常嘅環境裏邊
會越來越正常

難得講人話 食錯藥？

敵友難分嘅助攻王

屌 驚美軍

美帝近了

唔好以為講兩句人話扮下野就唔洗制裁你

只係
選舉近了

收皮啦
狗口長不出象牙

佢6月已經係咁架啦
話暫緩3個月後可考慮再推
元秋成日食撚錯藥咁

選舉 制裁近了

呢條ON9只係個真心膠

呢個賤女人是咁，唔好放過佢，一定要入制裁清單

成班親政府改晒口風去獨立調查

國師係癲佬 蔣元秋係潑婦

蔣小姐講野永遠都有驚喜

萬事小心 提高警覺 有咩事要保護好自己 必要時召喚神獸私鳥

言下之意即係叫佢唔好對話呀

民賤聯反戈抗林鄭

乜今日咁正常嘅？唔通人之將死？

收皮啦 唔撚收獨立調查貨呀 真普選 自治權

選舉近了

人權法近了

今日食左藥？何解講野咁有文有路？

人權法殺到埋身

元秋：sir, this way! Dont put me on the list

咪咁天真啦 選情告急咋

換左個人腦？

同陳雲一樣
食咗藥時 正常過正常

選舉將到

一:選舉近了
二:元秋不嬲都唔係好按牌理出牌,佢同民建聯都經常意見相左
三:其實就算民建聯都唔係好想撐林鄭,因為 [一]

佢驚複制裁多啲

驚呀？

又痴撚咗線

突然講人話博洗底?

忽然誠實？ 無人投比你呀on9

竟然講人話。
選舉近了。

Ann姐做凸首？

震驚 蔣議員竟然講人話

唔好撚講咁多
清算對象

呀蔣小姐實情係黃種人

第一次發覺元秋原來都仲有小小腦

今日有食藥。

要光復這議會

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

有時真係搞到我好亂

繼續推蒙面法呀嘛仆街

推蒙面法直頭送林鄭一程

支持蔣議員做民建聯主席

好撚中立，接光環有一手

元秋好波

臨近選舉 又要扮下野

人權法近了唔好諗住可以洗白繼續上街

但法案更近了

美國既香港人權法殺到

睇黎放左好多錢係美國

唔會因為佢地講左D咩岩聽既說話我就會俾個叻佢地
負評係我俾佢地兩個既！

食左藥未呀 屌撚

選擇近了

不回應係咪指藍絲?

選舉近了，但太遲了。

無人權法 政府同建制真係彩你香港巿民有味

同上床只談天不做愛一樣

新聞連連看

全投泛民

留名

呢排好撚清醒 係咪驚分唔到身家又無左個位

想我投俾你 跪我

岩岩入左排程咁驚到火屎咁777講話唔使驚架嘛